\thispagestyle{plain}
\index[in]{Die Gott lieben}
\index[in]{Noch verbirgt}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Die Gott lieben}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Noch verbirgt}
\index[vw]{Morgenlieder!Die Gott lieben}
\index[vw]{Morgenlieder!Noch verbirgt}

\beginsong{Die Gott lieben}[]
\beginverse
1. \chord{G}Noch verbirgt die \chord{C}Dunkelheit das \chord{G}Licht \\
und noch \chord{e}sehen \chord{A^7}wir die Sonne \chord{D}nicht. \\
Doch schon \chord{G}zieht ein \chord{H}neuer Tag he\chord{e}rauf \\
und das \chord{C}Licht des \chord{a}Morgens \chord{D^7}leuchtet \chord{G}auf. \\
Ref.: \chord{G}Die Gott lieben werden \chord{C}sein wie die \chord{G}Sonne, \\
\ \ \ \ \ \ \ die \chord{e}aufgeht in \chord{a}ihrer Pracht. \\
\ \ \ \ \ \ \ Die Gott \chord{G}lieben werden \chord{H}sein wie die \chord{e}Sonne, \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{C}die \chord{G}aufgeht in \chord{D}ihrer \chord{G}Pracht. \\
\endverse

\beginverse
2. Viele \chord{G}Tränen \chord{C}werden noch ge\chord{G}weint \\
und der \chord{e}Mensch ist \chord{A^7}noch des Menschen \chord{D}Feind. \\
Doch weil \chord{G}Jesus \chord{H}für die Feinde \chord{e}starb hoffen \chord{C}wir, weil \chord{a}er uns \chord{D^7}Hoffnung \chord{G}gab. \\
\endverse

\beginverse
3. Krieg und \chord{G}Terror \chord{C}sind noch nicht ge\chord{G}bannt \\
und das \chord{e}Unrecht \chord{A^7}nimmt noch über\chord{D}hand. \\
Doch der \chord{G}Tag, er \chord{H}steht schon vor der \chord{e}Tür. \\
Herr, du \chord{C}kommst! Wir \chord{a}danken \chord{D^7}dir da\chord{G}für. \\
\endverse

\beginverse
4. Noch ver\chord{G}birgt die \chord{C}Dunkelheit das \chord{G}Licht \\
und noch \chord{e}sehen \chord{A^7}wir die Sonne \chord{D}nicht. \\
Doch die \chord{G}Zeit der \chord{H}Schmerzen wird vergeh'n \\
\chord{e}und dann \chord{C}werden \chord{a}wir den \chord{D^7}Vater \chord{G}seh'n. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Peter Strauch
\end{angaben}
